北方鄰國隊新教頭出爐

大簡

北京時間3月15日， 中國足協公佈了國家隊備戰中國杯的集訓名單。其中，簡拿華路擔任主教練，納比任顧問。對此，中國足協新聞辦解析了簡拿華路為何能擔任主帥。

中國足協新聞辦官方寫道：【中國足協公佈男足國家集訓隊名單】為迎接即將打響的第三屆中國杯賽事，新一期國家集訓隊將在南寧集結。今天協會在官網上公佈了集訓隊伍名單。

簡拿華路將作為新任主教練帶領隊伍參加本次比賽。這是協會綜合其個人經歷、技戰術風格、對中國球員熟悉程度等多方面因素慎重研究決定的。

參加本屆中國杯的23人名單，是教練組對目前球員各方面情況綜合評估後擬定的。武磊剛剛轉會西班牙人足球俱樂部，目前正處在適應階段，所以沒有被徵召入隊。

近期，從備戰2022世界杯的需要以及國家隊長遠建設考慮，教練組還將研究提出50-60人的大名單。協會為此專門成立國家隊技術服務組，負責大名單球員日常訓練的監控和督促，隨時掌握身體和訓練情況，為教練組選擇球員提供依據

中國咪中國
鄰咩國

我國咪我國

我係中國人呀屌你

屌 cc台糞青